連仔係唔係要檢查一下。。。

不斷開失敗貼、分化貼、互屌貼既人。。。係咪應該禁言？

係，一d建設性都冇

開個引戰台比佢地玩下啦

自推

Push